（劇透）歐聯比數2：1 巴黎贏 拜仁輸

Errrr